雄姐 〈没有遵守的約定 〉

〈没有遵守的約定〉

生命無常，我們都不知道下一秒會發生的事情！
如果對方突然離開這個世界，你會有甚麽遺憾？
遺憾過後，你還相信愛情嗎？

直到有天，你終於想起那個人的回憶！

我們唯一可以做的，就是珍惜在這一刻在你身邊的那個人。有多少深刻的經歷，就會永遠記住那些快樂的回憶，直至永遠。

雄姐和他的女神River因「目的地」這個地方開始走近，「緣分」也開始出現在他兩個人的身上。
雄姐熱愛音樂，River也熱彈結他，這個共同興趣也令他們走近了對方的世界。

他們之間的交往也令雄姐身邊的朋友取笑雄姐「重色輕友」，雄姐也很想體驗「初戀」的感覺。

這一晚，女神約了雄姐去看演唱會。
這一晚，雄姐打算向女神表白。
這一晚，將會令兩人陰陽分隔！

這一晚的最後一個任務倒數着雄姐的生命，雄姐在駛上的途中很緊張，他知道今晚是他和女神手牽手的第一個晚上，他也知道幸福將會在今晚降臨在他的身上。

這一晚的倒數也開始了！

雄姐在高處墮跌的那一刻，他望見天上的夜景很美，然後他昏迷了。

他的心跳也漸漸地減弱了，在前往醫院救護車上，他的腦海裏也出現由成長到現今的片段，他很想返回現實的世界，可是他已經逃不掉那個畫面，他的生命已經去到盡頭了。

另一方面，女神在演唱會的場外等着雄姐！
她不知道在這一刻雄姐已經接近死亡的世界。

直到演唱會完結，她打開網上新聞才發現雄姐已經離開了這個世界。她回到目的地後才忍不住流眼淚，「目的地」是他們兩個相遇的地方，在這裏充滿了他們幸福的回憶。

「兩人就此被殘皓命運陰陽相隔，希望他們下輩子不要再錯過對方。」

雄姐在晚上八時三十分離開了這個世界。

這一晚，是所有救護員最悲傷的一天。
這一晚，是死神成功奪去了雄姐的生命

逗號唔夠, 0分

文筆麻麻

木的地